PCCW 家居電話

請問有冇人知如果由PCCW轉去3或者HKBN要不要從新拉線？

我比PCCW嗰死人eye激到🔥，好想狠狠地cut線！